求請管理員既方法

利申 登報紙無用

加人工

加人工, 不了.

加得既唔使搵唔到人

你出幾多